是日宵夜

😚

雞絲粉卷+金錢肚

肥死你

好難肥得起

eeeeee

食屎啦

你宵夜食屎

where

元朗嘴兒甜
利申:打手

thc

不過佢個度最好食係d盅頭飯同牛肉,金錢肚等等不錯

搵日去 多謝介紹

仲有間東方勝記
爽嘅金錢肚就去嘴兒甜,淋身就去東方
東方多d款式過嘴兒嘅
腸粉,粉卷盡量揀東方,滑d香個奶漿